\cvsection{Projecten}

\begin{cventries}
  \cventry
    {Een C++-programma dat met een gegeven context-vrije (C) grammatica code nakijkt en verbeterd.} % Empty position
    {C Grammar Checker} % Project
    {} % Empty location
    {} % Empty date
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
		\item {Een groepsproject, waarvoor ik een slimme LR-Parser heb uitgewerkt. Hier wordt eerst een lexicale analyse uitgevoerd, waarna de LR-parser de tokens nakijkt, en na een eventuele fout in die tekst een serie van juiste opeenvolgende 'tokens' geeft. }
      \end{cvitems}
    }

  \cventry
    {Grote hoeveelheden data opschonen adhv een gebruiksvriendelijke interface.} % Empty position
    {Database Cleaner} % Project
    {} % Empty location
    {} % Empty date
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
      	\item {Met een aantal medestudenten heb ik een data-cleaning WebApp uitgewerkt. Hiervoor nam ik zowel gedeeltelijks back-end als front-end op mij, en werkte ik met oa. Flask, PostgreSQL, SQLAlchemy, jQuery, Bootstrap etc. }
      \end{cvitems}
    }
    
  \cventry
    {Een opfrissing van de bestaande ESP-Website van UAntwerpen.} % Empty position
    {ESP Rework} % Project
    {} % Empty location
    {} % Empty date
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
      	\item {In de opleiding Informatica werd ons gevraagd om voor het vak Programming Project Databases een website op te frissen en te herwerken. Ik nam hierbij front-end op mij, waaronder ook de API integratie, en een volledige Reactive gebruikservaring adhv VueJS.}
      \end{cvitems}
    }
\end{cventries}